全民造星d撚屌歌都未唱好學人跳舞！

真係星果d一手結他一部琴

唔洗搞咁多野已經好有吸引力

謝霆鋒都笑笑口啦

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

李榮浩

viutv請到佢做評判既話 一定好多人睇 又可以推廣音樂

不過應該超貴

返大陸住啦屌你老母咁撚鍾意吹奏大陸支那狗